係咁架啦

好出奇呀？

做人真係攰 婕婕你點算呀 媽咪番唔到屋企

點先可以自由？

點先可以沒有憂愁

世界無童話

我唔需要你地比既野

唔需要 唔好自以為是

事實係你會良心過意唔去 唔關我福祉事

過意得去既人就會走架啦～

反正睇死我唔會有事

係呀 唔會有事 睇到自己咁重要？😂

多你一個唔多

少你一個唔少呀😂瞓醒未？當自己不可或缺？

我放棄自己唔係因為做唔到 係因為要做好攰所以唔做

唔好當自己係救世主啦 我要我自己都救到自己

係你需要有個人需要你咋 唔係我需要有人照顧我呀

講到尾 我有病架 一早叫左你死撚開呀

喂啊

仲要黑到小妹屋企都番唔到 多撚謝曬 你要番工你慢慢番飽佢😂

唔好講到係我有需要要人睇實
我死唔死係我自由黎架

唔好死得唔得

你同佢根本冇分別 你憑咩覺得自己重要？

你憑咩覺得你比我老母更加識點睇實我？

事實上唔係 因為我痴撚線架

你只係想有個object比你用到黎發揮你好男人角色咋嘛😂

扮乜撚野姐😂個個都係貪就手架啦

忍乜撚野姐 講到好似我揸槍逼你咁 好似用自殺威脅你咁😂屌你老母 你唔理我我都唔會死囉

Xboxone Contana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

岩岩好簡單 你唔撚上車咪唔好上囉 你鍾意自己番去番工咪比鎖匙你囉 你唔跟住我我唔會死 我唔會番唔到屋企

畀我搵返你先⋯

我係樓豬哥哥 我命令你立即返屋企

扮對人好 但做既野係咩？一路跟蹤人 跑撚左幾十條街先走甩 仲要而家屋企都番唔撚到

Jm9
聽日唔洗返工？

淨係識講對唔住 對唔住有用我唔會變痴線啦

我聽你講 你同我講好唔好？

你d語氣好熟悉 你係咪佢阿

訓醒？

講對唔住講到好似攞撚左你條命咁 好似我亂發脾氣你好撚慘咁 係條街度又柒 但係都要逼人發脾氣鬧叫你老母臭西走開

係

我係呀

冇人逼過你呀 講到好似我逼你做人做到成隻狗咁

你真係？

唔開心左咁多既 搞咩

55

我不嬲都痴線架啦

我係靚女姐姐

痴線又點姐 大把人都痴線
係平時隱藏得好姐

弟弟 你喺邊

反正都成日夜瞓架啦 坐係地下撳電話同番屋企撳有分別？

係 你係

好

我唔隱藏架 唔隱藏都係錯 啲表演 成個演員咁撚好戲 好撚慘咁又無啦啦比人發脾氣😂係呀你最慘呀 我逼你架？

佢唔係我

警告你添呀 咪撚再搞大件事又累到我比人拉入青山

你聽電話先好唔好啊....

真係好撚乞人憎 當自己悲劇男主角？

要執人二灘仲要日日受氣咁慘慘豬添呀

你肯一早收皮唔搞咁多野我一早番撚左屋企瞓啦

發洩晒出黎啦 有咩不滿講晒出黎啦

笑你老母綠汁閪比狗屌😂？

唔啦 一陣又比人鬧我扮受害扮慘呀

有咩咁好笑呢

頂阿，姐係昆我？

屌你老母呀我 逐個ac cap啦

仲係個d人阿？？
唔好理佢地啦

笑乜

你唔好咁痴線啦

真係痴左線都要比人屌😂冇陰公哈哈

你老母咪仲痴線😂😂😂比隻狗中出生埋你呢挺傻閪弱智唐記仔出黎

你靜靜地當幫忙ok?

U seem like fun!!!!!!!!!

ok

你唔逼我咪冇事囉 講撚左2億次啦

good

有咩就屌曬佢啦 唔好屈住

一早放生我靜靜地咪冇事囉😂係要扮男主角呀嘛 而家比夠一世你扮😂👍🏻👍🏻👍🏻

但屌完 搵返我地好不好

扮啦嘛 滿足啦嘛👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻

既開心又興奮 跑撚到小妹腳囝痛痛

終於有一晚係自由 唔洗一撚定要做正常人

艾路加 哥哥電光石火黎ok?

唔唔嬲好似殺撚左人全家咁撚大罪 一撚定要即場唔嬲先得😂👍🏻即場唔嬲先比番屋企👏🏻👏🏻👏🏻

☀️

咪撚黎 捉依因我最撚叻

你知唔知對唔住難聽過粗口？😂

咁你可唔可以乖乖地咁保護自己先

仲要好撚委屈咁講😂認錯認到好似我屈鳩你咁

仲要小妹根本冇尾過

我知 無做錯野就唔洗聽對唔住

連嬲咩都未撚講到就幾十句對唔住撻埋黎 一野扮到成個委屈含家剷咁

😂😂😂😂😂😂👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻好撚委屈呀！！精彩

要飛鳥